我聽日就返科威特同薩達姆搏命

朋友你返印度吔蕉啦

屌。笑撚左